每次都有啲傻西試圖感動班警犬

每次有狗都有啲傻西試圖感化班狗
講埋啲以為好催淚嘅說話
“你除低件衫都係香港人黎架”，“諗下你下一代活失去自由”之類嘅說話
每次都想叫佢地咪撚柒
狗就係狗，對住佢地只有靠惡
咪撚講咁多耶穌
希望以後啲手足(尤其是女)注意下

我覺得呢d點都要做下既如果唔係比人個印象就係單純既示威者同差佬對峙

傻西唔使理會，連登夠有傻仔出post 勸降

各有各做啦

不如試圖感化啲市民罷工先啦

Good cop bad cop

咪撚再柒啦，直接鬥惡啦以後

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

可以作為文宣用
效果唔洗理
小心就得

各有各做 呀sir你上去叫佢地唔好再感化啦

佢哋係用嚟放大黑警殘暴既利器

各有各做啦 起碼試過 俾記者影到又好
雖然我都覺冇用

佢地係深圳公安呀。。。

都2019年9月啦

知唔知道乜係兄弟爬山？你唔認同可以，你唔做可以，但駛唔駛用到傻西

各有各做

不存在end game
戰線好長
不作無謂犧牲
九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落
可能人地係動物傳心師

俾記者睇架咋

戇鳩 d狗打人嗰陣時唔撚見你企係佢前面阻止
屌你老味 勇武衝個時你就企係前面擋撚住

呢啲所謂"手足"俾狗拉咗打柒都唔抵可憐

屌你老母你乜撚嘢叫兄弟爬山啊
你有你既和理非
勇武既有佢勇武
大家唔阻大家，先叫做各自努力呀嘛

你覺得睇唔過眼嘅你咪行開囉
眼不見為乾淨囉 阻撚住人做乜

各有各做law, 唔洗開post屌的

不分化

呢d比記者影到不知幾好
因為隨時下一秒就對班人用武力

推

其實我都覺得無乜用但係雙方僵持緊個陣講D感化野我覺得無乜問題 仲可以比記者影到 製造到個效果係我地真係爭取緊某d野 而唔係單純為抗爭而抗爭
之前差佬諗住開槍咪有個呀叔企出黎擋槍 個文宣效果咪幾好
不過我都認同勇武衝個陣咪撚擋住

講呢說話既傻仔俾人捉到入去毒打都係件好事

至少出黎令佢會醒，狗就係狗，你同佢講人話係冇用

無俾狗咬過既人係咁

各有各做啦 我有我diu佢有佢溫和 搞撚到班狗無得收工就得啦

睇番winter on fire
佢地都有人一直嘗試感化佢地
無論係咪真心想感化
個畫面出嚟係好好多

冇錯 門面野都要做下
蠢如警犬班傻閪都成日懶有禮貌 記者朋友小心呀

請支持國難五金西環店

你又唔知人地做黎目的係乜
你諗唔倒又無阻你你做乜阻人
各有各做啦講到第三個月喇

Agger

僧侶有僧侶既作用
不割不分化

各有各做
本人覺得十分膠
但佢哋可能真係相信人性本善呢

適當時候拉開佢哋就得

黑鏡都已經透露過
其實班狗當左示威者唔係人
已經催眠到自己唔識聽人話

到而家都仲信可以感化到班犬
黑警真係冇一個係無辜
出得做前線嘅黑警 都係為左錢或者公報私仇
記住 出得嚟嘅黑警冇一個係無辜

講都算，當係示威者既good cops，要跪真心on9

又無人逼你做
唔記得兄弟爬山咩?

如果真係有狗可以被感化就緊係好
如果無嘅, 比記者傳媒影到等全世界都知我地試過講道理

真冇用ga la
肯定冇用

各有各做，你咁樣同割蓆冇分別

各有各做有乜問題
唔好咁一言堂得唔得
依啲片出到黎都唔知impress到幾多和理非

咁都好屌

果啲係公安黎架喎

唔好怪佢地

浪子回頭

利伸：

個班離地撚

冇呢啲畫面你邊有咁多文宣？
你覺得on9都好
你諗下海外文宣傳播快嘅係咩畫面
前一秒和平感化，下一秒比狗暴力對待
各有各做咪得，唔一定下下都係惡住面對人架喎

各有各做呀失敗撚收皮

認同
語氣唔該好少少
大家同路人

咁屌同路人，有用咩？

呢啲唔係話咩兄弟爬山
前車可鑑 有手足去感化佢地 反而班狗唔放過佢
唔好再咁天真以為真係感化到
你咁樣只係犠牲緊自己
我地變相又小左個手足

各有各做 不指責

其實一路都有

各有各做

不分化

香港人就係咁天真咁傻西

兄弟爬山 不分化 不割席

烏克蘭都有倒戈既警察加入示威者

Pr嘅野做黎俾出面睇下都好

如果佢地無阻住你地做野,
你又做物阻住佢地做野呢?
兄弟爬山,各自努力.

直接屌佢唔配做香港人

大家目標一樣
你笑9 人感化係咩目的？
又想爭光環？成熟D

頭幾次就係，之後再做就on9啦

用英文講！俾外媒睇到

9月2+3 三罷好似無乜宣傳咁

唔係感化係分化呀 基本心理策略

分化做咩?

成日用烏克蘭比
果陣槍林彈雨都仲有群牧師 隻身出現
做前線既有能力咪保護佢地

各有各做!!!

有呢啲人你應該影住佢
咪浪費呢個機會
放上網Twitter畀外國人睇 做下pr啦
形象都好重要

佢咁做係冇用
但你可以令佢變成有用

各有各做OK？
Be humble

各有各做啦
感化到一隻當佢贏

咪撚分化啦屌你老母 各有各做識唔識

認同 依啲公關野冇成本點解唔做

幫我屌走佢地

咁快就出現
你咁樣係侮辱緊同路人

PR係需要既

我地可以憤怒 但唔需要好似班狗咁大戾氣

烏克蘭個時都係咁姐

光復香港 時代革命 兄弟爬山

各有各做
事件一開頭有好多大愛派感化派保護大家
佢地左膠唔放棄武力衝突

黑臉白臉 各有各做

而樓主你嘅角色
你開post話佢哋嘅都係重要一環
更加顯得白臉唔係假

總之各有各做
白臉手足唔好勸到送頭就得

On9

請緊記兄弟爬山 勿忘初衷

我上次都有講呢啲
不過用返佢哋language講
汪汪汪汪汪!汪汪汪!
唔知點解佢哋仲嬲咗